政府強烈譴責蒙面暴徒無法無天 使小童受驚

政府強烈譴責暴力破壞行為
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
蒙面暴徒今日（十一月十日）在多區大肆破壞商鋪和公共設施、堵塞道路、縱火，並襲擊警務人員，嚴重破壞社會安寧，政府發言人予以強烈譴責。

蒙面暴徒今日下午到多個商場搗亂，破壞他們選定的商鋪，包括營業中的食肆，令食肆員工及包括小童在內的顧客受驚。有暴徒在商場內襲擊警務人員及搶走被捕人士，亦有人在不同地區堵路及焚燒路障。

蒙面暴徒的行為無法無天，完全罔顧其他市民的的安全及權利，令人憤慨。發言人重申政府絕對不會容忍這些暴力行為，警方定必繼續嚴正執法，拘捕違法人士。

完
2019年11月10日（星期日）
香港時間23時35分

哈

亂鳩射TG 好意思賴人

依幾個月係咪每次都用同一段文

只係改一改地點

完

講得好，蒙面暴徒持槍亂射平民，令小童受驚

蒙面暴徒

小童受驚好似係俾警犬嚇至於打死物都喊果d除左on9唔識形容

騎劫荃灣m記小妹妹個生日會仲出黎賴人

環保♻️
第一日知政府啲人懶？

多謝香港警察比左個一世難忘既生日比個小朋友

小妺妹：大家收手la

政府講得冇錯喎，佢哋咪係班蒙面暴徒囉

綠色物體話啲小朋友非法集結 邊個先係嚇人果個？

聽講小童係驚狗喎